有冇人飲完奶特別多屁放？

啲屁又臭又長 有點哀怨 帶啲黑色幽默 但放完好暢快

奶有一種叫胺基酸嘅蛋白質 經過微細管作用下 轉化成硫化氫

如果飲奶會有多好多屁，你可能有輕微Lactose Intolerance

"因為身體無法製造足夠乳糖酶，所以在進食奶類製品後，乳糖未能完全消化而在腸內發酵分解，引起肚脹腹瀉。"

你應該只係輕微，所以無肚脹腹瀉，但係一樣係發酵分解，多左屁

飲明治奶會痾 第二啲唔會 係咪呢隻特別多乳糖

乜氨基酸係蛋白質咩?
氨基酸>肽>多肽>蛋白質
氨基酸只係組成蛋白質嘅其中一部分, 並冇蛋白質嘅特性
而某些氨基酸中有含硫的官能基, 經酶分解後可能形成硫化氫同甲烷等氣體 經身體派出後形成放屁
有錯請指正